有無人知LGv10點cap圖?

v10改哂個look 唔識cap圖
另外有無用家知道點解送個條B&O
耳筒咁鬆 定係機身個位鬆左?
我用第2條試過都係咁 搞到要成日插返落去唔係就自己播聲出黎其他人會聽到感謝

你部v10用Android 6定7？

主頁觸摸螢幕個度有得較

唔係好識睇 點睇到

哦 謝謝 但無v20咁方便禁個制就cap到
btw

up
有無人救下我
聽講聽到煩 唔會咁唔好彩拎部新身返黎就壞耳機位呱

既然係新機，不如問間舖頭，點解咁鬆插唔實

我有諗過直接上LG問 包保養 因為返去間鋪問我怕佢話我整壞 雖然仲可以換貨

去舖頭 問下點插好啲
又唔係執問佢 我諗冇問題嘅

thanks

降音量+lock機
or. 副moon有個cap+用
or 控制中心有quickcap

感謝大神